有冇人知零度戰姬結局係咩?

好多年冇updated漢化好似,原版結局左未?

女主同佢細佬有做過愛

漫畫呢段好好睇

作者唔知做乜鳩野停咗冇出
18年底停到而家